【殘體慎入】到底陰天同借閱圖書有咩微妙關係？

話說小弟個朋友去左大陸
無聊入左圖書館
一入到去
圖書館職員話
陰天唔比借閱圖書

落雨潮濕影響善本保紙質？
但係照計室內會有恆溫設施無咁容易改變濕度

支那建築

負評係咩玩法？

整條柱好好玩?